
                      Empieza bien pero pierde ritmo a medida que avanza hasta volverse pesada, y no se explota mucho el concepto de inmortalidad de Dorian Gray ni su relación con el cuadro, sin embargo si te meten un montón de escenas de sexo desnatadas que no aportan gran cosa. El desenlace tambien me parecio bastante rancio. 
En fin, leanse el libro o vean la peli del 45, creo que es, quedarán más satisfechos.
        
            